【Twitter 國際線心得總結】呢個時候最好唔好滲太多政治野 Profile Pic 都要改！

激戰左一個朝早，發現一個規律

每次一講政治野，好大機會比人圍插

但細心分析，其實係好正常。

設身處地諗：巴基斯坦同印度打緊仗，好憎印度！

想像一下，假如病毒起源既係印度，而你係一個英國人，唔care 印巴戰爭。

當成個英國社會都一心一意抗疫，突然有個巴基斯坦人大叫：

「隻毒係印度特登散播架，大家一定要反印度，憎印度！」

正常人一定對巴基斯坦反感，係咪？

大家要反思一下文宣手法，唔好進一步令人反感。

好地要connect，唔係isolate！！

所以Twitter 要識轉字眼 同唔好機械式

正確，一定唔可以機械式

英文要盡量地道，所以我成日同group講多d睇美劇學英文

最好就係普通留comment
下下同一段文+圖 同連登bot有咩分別呢

push

agger

我不如做小粉紅
易好多，瘋狂恥笑洋鬼子即可

尼采說：「如你要破壞一件事情，最刁鑽的辦法是，用歪理為這件事情辯護。」

同班被洗腦嘅傻鬼佬講中国點點點唔好，佢哋只會覺得你哋係haters，咁樣玩宣傳死得。

請文宣各位學習加速主義，具體可以咁做：
一、扮中国人散播「美國先你病毒源頭」陰謀論、fake news
二、扮中国人笑鳩班鬼有民主都無用，應該效法中共集權先有效抗疫（重點係笑鳩）
三、扮中国人指責歐洲/美國抗疫不力，依家分分鐘傳返中国

其他方法不贅，我相信大家嘅創意

我鍾意你個思路

仲講緊扮wumao? 好易反效果
好似尿紫楊事件 好多支畜走去話Aus fire good咁
支畜戰狼外交唔洗揾人代勞啦 你想禁都禁唔住
仲有外國IT人睇到嘥邊d係bot account
突然好多之前唔active嘅account突然由某地區湧出黎
扮wumao真係好易backfire 亦無必要

或者宣傳下台灣抗疫較成功之道
因為抗疫首要就係唔信中共同世衞

推

Push

Twitter要人

A

W

要將香港人受既苦難用支共既操權黎包裝 咁外國人先會明點解武肺會關事

同埋真係要提下大家

1. 貼題
尋晚見到有人喺講另一個同抗爭有關嘅tweet度留左幾個同武漢肺炎有關嘅hash tag，完全唔關事
大家真係要對返人地講嘅嘢，至少由嗰度出發引到去你想講嘅嘢吖

2. 禮貌
早日有人tag Solomon話「give me gun」，然後Solomon特登retweet回應
即係呢，Solomon就唔點同你計啫，俾著係另一個會點？
唔係輸唔輸民意，係你咁樣對幫你嘅人咩？

3. 不要自說自話
明白大家或者好心急，見住黑警四圍拉人打人，好想reinforce全世界，希望國際援助/制裁愈快愈好
但如果下下見到你回應嘅時候講一樣嘅嘢係會疲勞架
大家至少都多少少variety吖

我都係，自認英文只有小學級
所以我會做小粉紅

True 好多手足啲tweet都好bot feel
一有咩關支共事嘅就圍插
其實有時就咁串吓支那一兩句反而仲好啲

思路清晰。

我們既目標係為左反制支那既消毒大外宣
即使唔可以完全清除支那遺毒，都要令佢地既洗腦大打折扣

建議開新account，然後先like多d鐘意既名人
（日本歐美名星、電影公司專頁etc）
pro-pic避免用香港、抗爭、全黑，以免一留言就曝露身份
可以用地方相或者有趣meme圖，減低敵人戒心

現在幾個攻擊點係：
一、稱呼中國武漢肺炎不是racist
二、武漢肺炎來源於中國
三、支那係買完外國口罩，再賣俾意大利
建議用2-3句英文+meme圖幫助擴散
最後記得幫自己友按心心

@Reinado 非常好嘅補充，已pin

Z

班戰狼小粉紅，其實係知道中共俾佢講咩，唔俾佢講咩你咪同品蔥個邊D人借兵滲透飯圈女孩囉，

瘋狂叫人多謝中国同維尼

[何柏良］TIME戴口罩英文文宣

我係香港藍屍恥笑鬼佬有咩問題?
香港IP光明正大

班鬼佬真係會信嫁

恥笑無問題
扮小粉紅就不了 好似比IT人睇到 到時仲柒

gogogogo
最緊要唔好盲目圍插，要比d 幽默好似真人咁

中国病毒 出征海外 大獲全勝 外國臣服了

推 要識進化 唔好變煩膠

樓主有無英文文宣素材話俾外國人知點樣預防武漢肺炎？
Thanks

Wash hands for 20s
Use mask
Have temp check
Avoid crowd
Never touch ur face
#wuhanvirus

推呢個

不完美 可改善

同意！推

Totally agger

咩都好
要人呀

推！唔好懶上Twitter 國際戰線要大家！

係咪先插WHO 刻意淡化誤導國際, 然後其他手足幫口燒落中共度, 咁會唔會好啲

講起meme圖 諗起呢堆

來源：twitter文宣組
p.s. 如果係一條tweet度見到其他手足用左同一張meme 可以用其他meme 再like返手足個張推高佢

有冇人可以follow下我 唔夠follow

推呀推呀

1. 「大家學下台灣啦」
2. 「台灣又研究咗啲新嘢出嚟啦」
3. 「我以香港人沙士過來人嘅身份話你知，中國有幾識改寫歷史，之後就話係你地傳出嚟」
4. 「明你地好撚大鑊 ，不過千奇唔好當中國係救世主，要記住係邊個惹俾你地」
5. 「如果中國一開始唔叫啲醫生收聲就唔會惹開嚟啦」
6. 「香港人同台灣人選擇唔信中國同WHO就無事」

比較少提肺炎沙士以外嘅point，都唔會直接擺低CCP is shit就走人。

我反而比較少直接講武漢肺炎係中國嚟。即係我assume大家都知啦其實。中國吹話肺炎係美國嚟我反而唔太打算理，啲咁嘅低級propaganda無乜需要應，何況等美國人自己感受過俾中國老屈嘅機會都好。

你點打英文笑的

岩

Teoi

p

唔講到明既話班外國人唔明架

Tui

不敢苟同

英文唔好真係死症，twitter淨係俾到like同轉

我啱啱先換左黎張做pro pic
而家轉番其他相

btw而家好似八年抗戰咁
一班人上twitter 文宣戰
但就一班係度內鬥

手土

成日一個比小粉紅攻擊

呢個可以點玩

arm ah

一言驚醒夢中人

推推推推推

西班牙流感其實唔係西班牙帶起,
西班牙真係硬食

好似幾有道理 推推先

都要提下嘅，要避免三人成虎

Push push!!!!

努力學緊英文

pish

傻嘅 英國係on9係人都知
又唔見美國咁？

推呀

Pish

無錯呀 推到多d人睇到！

你啱

Twitter 戰線努力

多謝

講得太明班外國人反而唔想睇

全部要大陸IP

其實quote tweet再加自己評論係最好 算係original tweet 再由大家集中like +retweet影響力會大過留言好多
例子：

真

或者着重於中共隱瞞搞到死左咁多，引起白左膠關注？

扮0.5

721 831 101 1111 1112 1117 1118

同意 推

無錯！要Connect!

隔離post比人屌我on9
用VPN都會check到

所以我諗住聽日返去武漢開個account

點會check到啊
使乜驚啫，咁得閒去揭發你咩，話你係香港IP嘅話你咪話: 香港是中国不可分割的一部份！操你妈B!

放心，聽日我去武漢開始打國際線，低級紅

記住用新acct

不停吹奏中國抗疫成功

我知道呢度好多喺度俾意見嘅都未開Twitter，
其實開Twitter中容易過Facebook唔該大家開返一個啦，就算你話自己唔識英文你幫手share或者like都好呀

幫撐上去打twitter戰線

pidh

Connect~~
宣傳味濃嘅profile要改改啦

#我用緊真樣profile #遮左嘅

同意

認真post咁少人推

上熱門

食屎啦，又帶放向叫大家唔好圍插！